邊條撚樣係灣仔跌咗個紫色水樽呀？

有冇巴絲認領番？

10月2號，全民罷課罷工！！

冇乜特別意義唔洗認領啦

水樽就由佢啦